想整針對旅客外文文宣的巴絲, 同我入來!

近年訪港旅客排名

要效用最大,
就要針對頭15名的地區
其中大陸佔比最多(~80%), 台灣(2.5%)次之, 南韓日本再次之.

如果想要針對旅客, 準備中英文以外的文宣,
最有效的是韓文, 日文, 菲律賓話, 泰文, 印尼文.
留意韓國,日本都是勢力強大的G20國家, 而後三者都是外傭的祖國.
其次係印度文, 法文, 俄文 - 都是G20的國家.